鍾意返工既人記得星期日夜晚好返定公司

唔好俾機會人地阻住你返工啦 返工遲到好大獲架嘛